
Procastinator
======================

https://bitbucket.org/aivuk/robosurfer

 * Dinamica de navegaçao a ser implementada (imagens: zoom in, zoom out, pan), artigos, vai pros comments, seleciona textos, etc
 * Registrar os sites visitados e açoes realizadas pelo bot. Registrar os textos nas páginas visitadas.
 * Perfil em sites sociais? (twitter, facebook) que seriam visitados periodicamente  
 * Mecanica pra simular navegaçao (nao necessariamente)
---------------------------------------------------------------------
 sentiment analysis http://www.alchemyapi.com/, python pattern,http://www.clips.ua.ac.be/pattern, data mining
http://www.alchemyapi.com/products/demo/alchemylanguage
http://conceptnet5.media.mit.edu/
 http://nlp.stanford.edu/sentiment/
 
* navega em sites pre definidos, vai sempre aos comentários e roda um algoritmo de sentiment analysis, e representamos graficamente o mood variando do bot a medida que ele navega pelos sites.
* bot positivo e negativo, navega depenendo do humor.. será que os sites convergirão para conteudos negativos? positivo?


Machines with sentiment mood surfing the web


Machines surfing the web, when the machines are having fun surfing on social networks, wikipedia, 
 
Procrastinator bot,

robo mecánico que imita seres humanos em uma tarefa muito simples e consumidora do tempo,
instalação não interativa, um navegador e um infinito de paginas e intereções
using
http://www.seleniumhq.org/

==========================================================

Rede social fantasma

Criar uma rede de pessoas no facebook, com fotos, preferencias, e bots postando conteudos